見有巴打問電影 我又試吓問玩具 有無8，90後嘅巴絲入嚟幫吓

記得細個萬寧有賣一個叫整蠱爐嘅玩具 個爐要插電嘅 係放個鐵鑄嘅鐵板入個爐燒 要放啲汁液落個鐵板度 之後燒出嚟會變咗軟der der 嘅軟膠 有昆蟲 恐龍之類 用嚟嚇人 唔知係咪又係得我一個記得定得我一個玩過

另外仲有一隻都係賣寧有賣嘅 係同fd一齊玩嘅 機械人 個機械人用遙控控制佢嘅 不斷自轉拎住個武器打中對方個機械人嘅盾牌，對方隻機械人就會訓低

Sorry for 1999

你google整蠱爐咪有人講過

第4個

Thx 巴打 雖然個款唔似 (我記得係橙綠色嘅個爐)，但係係呢隻了。

想問問問你係唔係90頭?
因為我記得萬寧只係賣過一排玩具

是 唔止一排 好幾年